城大冧天花都冇人負責，香港憑咩笑澳門？

兩個特區政府一樣咁濕鳩